尼馬點解唔去英超?

雙曼同車阿都應該比得起個20億
點解要去垃圾法甲?

雙曼人滿之患喇
車有英超球王世三，洗鬼要法甲球王
雲爺爺唔會出咁高價

尼英超比人剷撚死

你睇下巴黎有幾多巴西人陪佢叫雞

Weak

唔會比咁高薪
稅後450k姐係成700k周薪

係普巴既2陪

獌要買c 朗